Title: Hunter S. Thompson und The Crazy Never Die
Date: 2012-09-10 14:12
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: books, deutschlandfunk, huntersthompson, radio
Slug: hunter-s-thompson-und-the-crazy-never-die

![1000px-Gonzo.svg_]({static}/images/1000px-Gonzo.svg_.png)

Samstag Nacht hatte ich noch eine lange Fahrt vor mir. Drei Stunden von
Dresden nach Nürnberg. Die erste Stunde verbrachte ich damit alte CD's
zu hören. Es wurde Mitternacht. Ich wollte Nachrichten hören. Wenn ich
Radio hören muss, dann ist es zu 99% Deutschlandfunk oder DRadio Kultur.
Ich ertrage mittlerweile kaum mehr Radiomusik oder noch schlimmer, die
ewig draufen Moderatoren. Und ich habe Deutschlandfunk wirklich lieben
gelernt. Eigentlich finde ich immer etwas sehr interessant. Diesmal war
es der Zufall und meine lange nächtliche Fahrt dich mich dieses Juwel
hören lies. "The Crazy Never Die". Ein Radiofeature über Hunter S.
Thompson. Der Sender wiederholte dieses Feature weil es den [deutschen
Radiopreis gewonnen hat](http://www.dradio.de/aktuell/1860132/). Ok, ich
kannte "Fear And Loathing In Las Vegas". Viel mehr wusste ich über
Mister Thompson nicht. Fast zwei Stunden wurde ich unterhalten und
natürlich informiert. Und jetzt kommt das traurige dieser Geschichte.
Deutschlandfunk bietet das Feature nicht zum download an. Ich hatte
gehofft das ich es noch einmal hören und weiter empfehlen könnte.
Pustekuchen! Meine Anfrage über Twitter bleibt, bis jetzt,
unbeantwortet.

> aller liebster @[dlf](https://twitter.com/dlf). bitte stellt doch "the
> crazy never die" online. in ewiger liebe, euer xsteadfastx
>
> — xsteadfastx (@xsteadfastx) [September 10,
> 2012](https://twitter.com/xsteadfastx/status/245075757297201152)

<p>
<script src="//platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
</p>
Um wenigstens etwas in dieses Posting zu packen, verlinke ich auf eine
sehr nette Dokumentation mit dem Namen "Buy The Ticket, Take The Ride"
und hoffe auf ein Einlenken des, von mir, heißgeliebten
Deutschlandfunks.

{% youtube GMisOB_gHbw %}

